跌咗銀包 希望好心人幫幫手

最後掂銀包係馬鞍山警處巴士站行緊隧道過對面搭89D往藍田方向 翻到創紀之城先發現唔見銀包

我姓周 名加埋姓係兩個字 我銀包係純黑色 大概有200幾左右現金 入面有恆生銀行卡 身分證 回鄉證 中學學生證 仲有啲咩單據好多垃圾嘢

我已經去咗警處報失 打咗電話去銀行凍結咗戶口 九巴話唔見有我失物 希望好心人幫幫手 執到交去警處或者係度聯絡我 唔該曬 人間有愛

請各位幫幫手

人間有愛

幫推

冇人拎去報失
都冇架喇去附近垃圾桶搵下
都應該拎完錢掉左

感謝

Pish

咁我去附近垃圾桶睇下

我都唔見過
上次有人幫我執到交咗去差館
希望你都好似我咁好彩

多謝你 希望我都會好似你咁好彩

推

如果我見到一定比返你

希望你見到